Rest in peace Ashli Babbit

R.I.P.

Her name was Ashli Babbit.

Airforce veteran murdered by the state.

Say her name.

RIP

過分武力啦

呢一槍結束左美國嘅文明

英雄

開槍果個居然仲未罰

若果喺香港 玩多一千次妳都無事
可惜 女手足 妳身在美國
RIP

Rip

WHITE LIVES MATTERS

Her Life Matters (HLM)。

我覺得至少嚟緊10年，英超開賽前都要默哀一分鐘囉。

關你咩事

駁唔到

又唔係殺黑人。

Fuck

如果佢係黑人會點

美國真係玩撚完

根本係黑人至上運動

rip

Who ？

關 因為ALM